人生有咩遺憾

數之不盡😔

擠到成個鼻凹凸洞

巴打咩事？睇咗你d comment好似有重病？

暫時未能光復香港

而家上緊連登

😔

me 人生輸家too 😔

metoo 😔

太長遠了😔

溝左條蛇閪，浪費左最寶貴既兩年，諗起都好撚嬲自己咁蠢

夾埋駛咗幾多錢😔

1.光復香港
2.青頭仔
3.環遊世界

搵到工未😔

青春唔可以用錢黎量化

定係唔值錢😔

邊有咁快呀

錢黎講真係事少
2年黎拍拖拍到好抑壓，都分手先知自己幾咁傻
呢個醒悟都cost好多野

可以的話真係想時間倒流

冇女
relate 唔到😔
不過有時我都咁諗
女就是possession
唔係就唔好奢望咁多😔

#metoo
😔

渣ga

未屌過處女

大學嘅時候太摺
好似咩都無做過咁就浪費咗4年

要處黎托咩😔

要黎屌囉

讀書不嬲獨輸😔

呢個年頭仲有咩😔

有冇錢先

冇😔

大學玩唔夠

男校

重讀囉😔

Master都讀埋 個感覺係唔可以再同同齡嘅人唔睇時間咁玩

metoo 😔太老

A0

Say this to your girlfriend: To me, you shine brighter than the star on top of the Christmas tree.

no gf 😔

太猶豫冇捉緊機會唉

做毒撚

我諗係讀書 因為當年中學完全玩咁濟
日日都係打機 打波 踢波 hea 玩卡game 去網吧
如果返到當年都仍然會玩
但至少點都會出少少力溫下書做功課唔洗高分但要合格先

😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔

遇到一個好好既女仔
但用錯方法追，失敗咗
好遺憾

好撚眼瞓😔

metoo😔
佢轉埋工😔

再追囉，屌

再追就俾警察追😔
不過有時我諗對佢有好感
純粹只係唔熟佢😔

你對佢做過d乜

冇做過乜😔
confess完食檸檬

老婆AA cup

再娶過😔

轉做Fd
多個fd無壞

冇啦
仲frd乜鳩
講多幾句都尷鳩尬😔

以笑帶過
其實唔難

唔會再見面😔亦都唔會期待
in fact 佢聽日俾車車死都唔關我事😔

中學冇努力讀書

能面對才是真正放下

對佢冇執著😔
執唔起亦都著唔到😔

讀書有撚用咩😔

我摺得黎又唔係話勤力讀書hea過3就算

請問咩叫蛇閪？

冇負評曬你d post😔

出到黎發覺冇學歷好難上去，中學一係搵樣專業技能學，一係讀書，我2樣都冇廢人一個

me讀完都係死路一條
成身債😔

🤬

幾多債同讀咩先🤬

你走啦
我唔想搞大佢😔

gender studies
兩球
😔

假膠

😔
唉